而家啲天氣真係含撚都無味

熱到on99 有無人仲開緊冷氣

初二會凍少少

試下我果條先講 利申兩日無沖涼

含撚咩味？